養蛙新手

因為之前都冇養過，我見要除氯
有冇啲方便好用嘅除氯方法
除氯劑？曬太陽？

沖缸水擺24小時就得

thx bro 一至兩日換一次？

養咩蛙？